# RegularExpressions: #
Позволяет в произвольной программе на языке java найти все идентификаторы и построчно записать в файл. Класс удаляет многострочные и однострочные комментарии и лишние пробелы(переносы строки, табуляцию и т.д.).

* Текстовый файл **identifier.txt** содержит идентификаторы.
* Java - файл **file.java** содержит код из java-файла без лишних пробелов и комментариев.

Планируется сделать:

* сделать полученную программу( без комментариев, лишних пробелов) работоспособной